是晚 是否應該鳩衝donki

12月中要消費多5400幾升金
點衝

非 曬錢

All in安全套一大袋就夠了 好易拎走

咪戇鳩啦。咁仲有咩着數？

不是

5蚊2分 VS 5蚊3分
唔識計

賣返出去?

自用一個月清哂佢

咩歌？

我都唔識

一日10個

一晚十q

買一次性嘻嘻杯

可以買幾多個

掃晒一日用2個

金又點？

5蚊2分 VS 5蚊3分

咩歌嚟？

郭弱城既富

升完金之後出年洗唔洗由銅開始計過？

金有咩特別

我都想問...

是否 很驚訝講不出說話？

做咗金有咩優惠